中共打壓廣東話原因

廣東話
習總=雜種
普通話習主席=廣東話屎煮屎
堂堂習大帝點可以比你班蟻民咁叫佢

終於有人明啦
exact7ly
無人中意比人叫雜種
何況佢係新帝